俾個雷聲嚇撚死

嚇到鳩都縮埋
以為油站爆炸

真係好撚響

條女嗰刻同時放咗個屁

以為中共打到黎

嚇到尿都賴埋
俾全公司女同事除咗條褲
指住條賓周仔嚟笑
搞到我好冇面

屌 真 勁撚大聲以為有炸彈

巴打條賓周仔一定又細又趣緻

得5cm仲要未切龍皮
比經驗豐富嘅女同事笑我唔係男人
話人哋啲毛都長過我條賓周仔

美軍，我引路